//todo agregar arquitectura de directorios
common
data
    converters
    dao
    entitys
    repository
di
domain
ui
viewmodel
Crear archivo application con @HiltAndroidApp y agregar al manifest

//todo crear converter
//todo creamos entitys y relation
//todo creamos daos

//todo Probar consultas
crear viewModel
injectar los daos
probar las insercciones